屯門泳池個帶慢慢建立新社區，幾好

今日去個頭跑步，順便感受下御海灣個地盤位置，發覺河兩邊都做曬海濱公園，兩邊都有新樓商場有連鎖店之外，龍門居又有美食街，將來起埋西鐵一定好正

AA開波了

a你老母

多鳩餘，兆康夠有閪鐵站啦，咪又係去市中心去虹橋消費搵野食

清，啱咪買囉

咁惡 唔阻你搵食囉

窮到就餓死啦仆街

你講既河兩邊商場同連鎖店係邊度 附近有間要行15分鐘既惠康，商場一係去碼頭海翠，一係市中心。個個位咁岩中間近碼頭，你都覺得方便？ 朝早搭輕鐵要迫下門口位， 搭出港島巴士都唔知有無位坐

呢個aa出名吹屯門
屯門河2邊遲d大量大媽舞圍住
Btw呢個良心aa巴抵黎
主動肯回9成佣比其他巴打

龍門居美食街
講緊車仔麵定3餸飯?

海典商場+新屯中

御海灣個邊好處就係幾乎零光害。
跑步過去望下個天滿天星

如果平就話姐 又來市區價水人就唔值

龍門居劣食街丫， 之前都話有dd水準
宜家......

未來既屯公會塞成點

咪又係窮撚/ 公屋撚住嘅地方

屯門呢個地方已經夠垃圾夠多人 唔洗再吹奏

遲d屯門南有地鐵站，d樓起碼升5成

真係？ 搵日夜晚去跑下

好你老母 吸撚埋哂啲低等新移民過黎 愈黎愈唔掂
利申 屋企望泳池

十年啊 係買完樓坐十年先有配套
同埋唔覺得做到好似yoho 或者荃灣西咁將中心變左新樓群

元朗同荃灣西偷到雞係因為嗰區本身無連起嘅大型商場群，屯門想再偷雞都幾難

捽巴唔是泳池有盤係手？係咁唱淡？

屋企人有貨，我無
但我不嬲有嗰句講嗰句
唔通個市會因為我唱好/唱淡有影響咩

10年好快過